魂系列邊隻最好玩？邊隻最昆玩？

更正：易

ds1最好玩 最易ds3

最好玩：ds3
最易玩：隻狼